陳宇峰 加入共產黨 係為左 消滅共產黨

黃維基 退出共產黨 係為左 共產黨千秋萬世

想講咩

垃圾po

拉

Why